係香港警察在場下福建幫可以打傷/打死幾多市民？

希望警察記者會可以公布數字

推

如果警方冇能力保護市民，有冇考慮戒嚴

香港警察 猶如垃圾
咁多黑警係北角 都唔撚捉fucking佬 證明左勾結晒黑幫

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

愈夜愈有機
依個post無3毛推

依個post無3毛推

個post無3毛推

721 811

東方果班中撚左啦

goal

福建幫就快忍唔住啦

福建幫請勿攻擊香港警察

班狗肯定會幫手打

北角無大規模打鬥
佢地就收唔到維穩費架啦
到時又會互相拆墳

唔好俾人拉隊去好唔好
自己分析點建咁夜無啦啦會有人拉隊

同福建佬打完一輪
最後仲要就俾警犬收割光環
值得咩